7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行，做個投票睇下大家意向

想睇下有無足夠多人支持7.4美領事館游行，我自己就唔驚老共國安法，想照舊去游行，但好似到依家都無咩文宣。

想去
驚抵觸國安法不了

會去